今次我哋同班賭仔connect埋啦

何君堯呢獲仲唔冚家剷？因為佢一條友搞到所有賽事取消 我相信呢刻班賭仔應該會好嬲

多謝馬會明智決定

發火啦 賭仔係應該有火㗎將你哋嘅怒氣發洩係何君堯身上就得㗎啦

有佢果場炸？？

唔係 係全部啊 馬會淆底 驚馬場出事 所以索性關咗佢 費事有損失